邊位巴打娶到呢班港女真係自求多福😁

頭先開錯台,sorry

一頭家原來得個奶奶做晒d家務，底褲都洗埋就叫公平，仲吹到咁叫男女平等，否則就係重男輕女。就算個老公做，睇死班港雞咪又係唔做

好啦，當你返工真係攰，咁你係到食係到住，唔好話多啦，比一，兩千家用都唔過份掛？請個工人都唔只啦，仲又食又住，唔好話個個月比啦，一年2,3次都唔過於分麻？

班港女係咁提話娶老婆唔係娶工人，咁我夠話係娶老婆唔係娶廢人啦

多謝班港女令我又學識咩叫具香港特色既男女平等
港女=臭雞

G持一眾女權衛士
利申:我唔係IG個條友

pish

俾一兩千蚊家用租都唔夠交喎大佬

港女要黎屌架咋喎

港女點豬都好
一樣有人爭著埋單

班臭閪一定要生仔女，到其時現眼報

最慘班港雞1蚊都唔比呢

ig第一個貌似唔錯

睇下到時佢D仔女咁對佢係咪仲咁咀gel gel

個giegie中左核幅射

如果佢地阿哥娶個咁既女人玩鳩佢老母又點呀？佢地會唔會咁理直氣壯屌佢地自己老母有hard feeling ?

人大左 搵女仔發展 一見到西格 完全以為自己公主 仲要唔肯改果種 真係好行夾唔送

睇下大家堅持自己原則 邊個急先囉

點解要人地個女服侍你<咁點解又要人地老母服侍佢

佢唔洗衫你可以唔幫佢洗
佢唔比家用你可以唔煮佢果份飯

唔係話Blame the victim
個仔你自己一手一腳教出黎
佢識唔識搵一個好女人自己都有責任

如果你個仔係個有修養受過教育既人
點都唔會搵個唔撚會做家務既人

有無諗過其實可以反抗
佢頂唔順可以走，層樓係你架喎

佢做就得
人地做就唔得

港女搬龍門是常識吧

痴撚線 結咗婚都自己搵自己洗 咁我同你結婚把撚？ 繼續拍拖咪唔使關乎到屋企人囉

支持你既諗法
呢D咁既人一早好踢佢走啦

但有時做老母既唔係唔敢同佢開火
只係擔心一開火又搞到個仔
到時家嘈屋閉又唔開心

係有D咩,但做老母就係咁

港女冇敵
結婚又係自己搵自己洗
到時離婚又分一半身家

港女自私就係人都知

個giegie五官好有問題

懶過狗閪

死港女 老公出糧嗰陣又唔見你分到咁開

呢班有幾件索嘅都可以屌完就算
柒嘅真係冇乜存在價值

女人狗咬狗就唔好理咁多啦

男女平等比班臭閪用撚到變曬質

過多幾年應該變成男人去遊行爭取女男平等

咩都唔做同飛機杯有咩分別 喺自己屋企住正常人都做下家務啦，唔肯認自己係廢人咋嘛

但已經有人找數

其實好恐怖
呢排係一有d老公呻下自己老婆點點點
自己日日返工搵錢
但老婆乜都唔做成個廢人咁
跟住即刻比成班港女圍插
係盲插咁濟，黎黎去去d point都係果d

同埋好似生過仔就一定有光環咁
永遠講到自己幾咁偉大
老公完全無付出過咁

我唔係指全部 當然有d係老公過份
但見好多都係咁樣無理取鬧

家用又唔比
自己個份家務又要人做埋

工人都要比錢出糧啦

根本係港嬸鬥港女
唔明點解要突登強調底衫褲
唔係正常都係成堆衫一齊用機洗炸咩
真係咁具侮辱性
Btw其實仲有好多好女仔既

仲學人開過咩惡頂奶奶
邊個惡頂得過個班港女呀

最好餵埋班臭閪食飯
幫佢抹埋屎

呢班臭雞，唔起底唔得

社會法律懲罰唔到佢地，就要靠連登！

又黎一碌鳩打一船人

娶老婆唔係睇性格既咩

用黎屌only

所以香港愈黎愈多女人嫁唔出

香港網絡已經無咗是非自有公論呢支歌仔唱好耐喇

有咩問題？
全球化之下香港傳統價值（即華夏文化）消亡或變質
甚至係大陸城市 情況比香港更嚴重
怪唔到啲人架喎 香港咁鍾意擁抱全球化

唔洗睇都估到啲comment 講乜

邊個會想要D臭雞
已經比人玩到臭晒
性格仲要咁西

港雞衝出黎柒

on9港女logic

做嘢=唔尊重、唔平等、工人
唔使做=尊重、平等、老婆

娶呢啲人做老婆嘅根本係不孝

人地係ig講兩句就要比連登仔放上網批鬥
唔講真係以為你係個啲關愛座廢中
做既野根本一樣

所以港女，大陸妹，只適宜屌，萬萬娶不得

同香港樓一樣

HI港女

ON9
咁我夠係連登講兩句啦
上網講野就係公開預左人評論
同關愛座點有得比??

搞清楚咩叫傳統價值 同 全球化 先衝出嚟7

傳統價值係媳婦當工人使，當媳婦做咗奶奶又可以點返新媳婦
全球化啫係講同外國價值融合啦？外國係以單一家庭為核心，結婚之後老公老婆係同上一輩分開住，上一輩嘅思維係子女成人之後可以自己照顧自己，所以老公老婆要自己處理自己家務

而家個情況只係港女價值，同乜撚傳統價值 全球化無關，港女自己7唔好拉全球嚟埋單

我覺得除左冇俾家用唔岩之外都冇咩唔岩
一日返工8-9個鐘
返到黎仲要做家務
咁個仔有冇份做家務？
家務一定係女人做嘅咩？

假若香港置業唔難, 仲洗唔洗煩呢D野

所以結咗婚真係唔好同老豆老母住埋，
暫時見班fd個個都嘈交搬走收場。

利申：過來人打到入廠

請問ig個幾位除左言論on9唔討好之外仲做左啲咩傷天害理既事你要post上黎
你係結尾掟埋人地ig上黎仲叫評論? 評論要睇ig架咩?

你依家做緊既野咪就係影人地講過既野
再加鹽加醋等其他人批評, 咁樣仲話同關愛座廢中影人相話人後生坐關愛座有咩分別?

連登搞到咁低質都係多得你呢班仆街

Giegie022應該冇人要啦

最重要係條女個質素
就算分開住
一樣唔肯做家務
要條仔做晒

好撚多真心膠
連登不愧為child登

早幾日香討見到個post老公講個老婆生咗仔後不斷要求老公俾多啲家用，又對佢好惡，俾d港女reply屌足好多版

要睇人
搬咗出嚟壓力少好多，
起碼唔駛夾喺中間做磨心真係差好遠。

討論區唔撚比人討論???
驚比人評論就唔好係公開地方留言啦
你話我CAP佢D私人IG就話者
你訓撚醒未??

扮撚晒正義撚
你係本人定打手出黎消毒呀?

咁又係
做磨心真係唔知幫得邊個好

我係到正式宣佈相由心生係真既

唔比家用，再要個老母服侍埋自己老婆。

例如：夜訓、洗衫、做家務、出街唔返嚟食……，老豆老母都可以同老婆嘈一餐，
個個都係衰呢啲

你問自己出post個陣咩心態啦
個標題已經係預設立場你仲可以咁厚面皮話評論
任何人見你呢種行為都不齒啦
知唔知掟人上網有咩原則呀
個一個人又唔係仆街又唔係偷呃拐騙咁你掟人上黎用意係乜?
唔係我正義撚呀 係你無左條底線咋巴打

blackhk188 都無撐佢 你做咩無啦啦辣著人

我冇底線??我冇底線就唔會講道德問題啦

你真係痴上腦
即係你覺得佢而家講既野好啱???
講不齒都係班港女啦,幾時到我呀??
你會唔會話有條友講呢D激進言論,跟住有人放佢上黎又話佢唔啱??

你咁鍾意和諧
中國啱你住
個到肯定唔會有人評論
一味得贊

如果你係佢地D FD唔該你叫佢地唔好出黎害人

你有底線就唔會掟人上黎都覺得無問題啦
都係個句 除左言論on9之外仲得罪你啲乜要掟埋人地ig上黎?
我依家係批評你放人ig上黎呢個行為超越左"評論"呢樣野喎 你因為咁話我覺得佢講既野係啱? 咩邏輯黎?
仲有呢到創意台黎架 你要post八婆野出返吹水台啦

on9言論就已經已夠擺上黎討論啦
好似你咁on9已經夠出面開多個po講你啦

我po邊到關你撚事呀??連匪都未出聲,幾撚時到你呢D魚毛係到說三道四

不如你講我地聽你係上面中既邊一個好過啦,唔使我地估估下

你呢D言論唔無聊??你咁正義咁認真開乜po?

點解紅豆要配上沙律醬
#1
計錯數

達機葛拉達忍智鬥力萬雅柏啦呃
計錯數
•
5 個月前
達機 葛拉達 忍智鬥力 萬雅
柏啦呃

華你老母夏文化咩
得個賴字你係度住有責任比家用/做家務啦

第2條女張相嚇親我

我都識好多好好既港女

但呢班真係娶左都喊三聲

我有比你個仔屌架.jpg

忽然覺得我老母好撚偉大
仲要幫阿嫲執屎尿
雖然有工人

上一代既女人好好多
而家呢代唔知係咪食得屎多,把口就話咩咩主義
實質就懶到仆街

奶奶咪上一代港女
狗咬狗骨

我情況調轉
老母明明喺屋企都衫唔洗屋唔執
之後我分開自己一個洗衣籃
永遠淨係洗自己果啲
之後佢死死地氣自己洗返自己果啲

即使係咁
開頭我都仲會幫佢收衫摺衫
但到佢晾自己果啲時就將我啲衫連衣架隨手掉晒喺廳
咁我之後都唔再幫佢摺成堆咁掉入佢房

但我有張良計佢又有過牆梯
佢洗完衫一直唔晾霸住個洗衣機
諗住我要洗時就要幫佢晾
不過我都無屈服
趕著嘅寧願手洗
擺得一日半日佢啲衫臭晒又要洗過
試多兩次佢就唔敢再咁做

男人有利個時就男女平等
想人讓你就話自己女人仔

人地意為自己公主

老老實實，就咁剩係聽奶奶嗰個角度其實可能同事實唔同
我自己就瀨過嘢
我奶奶成日出trip, 試過有次佢話我唔幫手洗衫
但事實係有時我洗咗但佢唔喺香港唔知道，
同埋佢習慣得幾件衫就要開機洗，話擺多兩日會臭
以前我喺自己屋企唔夠一機就洗會俾呀媽鬧浪費
既然佢咁鍾意密密洗，自此我就一得閒就洗洗洗

不過其實結婚就咪鬼住埋一齊啦
利申：已搬出去

生活習慣唔同就唔到就真係搬啦
問是但一邊都真係可以大把嘢講

公平啲講，有啲男人真係食飯唔知米貴
叫人慳奶粉錢都夠膽死

女人：我都要返工我唔攰架你估，(不過自己駛)

推

無問題架第日咪自己受翻囉
個仔大個娶個老婆翻黎灘屍嗰時咪到佢做家務

連登仔幻想緊「西方」女人唔係咁

西人講解「西人」女人係點。

不過連登仔會繼續扮睇唔到

Agger

世界心腸最壞生物-港女

經濟上付出多啲果個唔駛做咁多家務。

但，女人會咁嗎﹖
佢返佢佢自己駛，唔通又關個男人事﹖

婆媳一齊住？

之前年代就屌男人唔做家務，主要原因係父權社會下男主外女主內，由女人打理家務

依家男女平等下，已經無分咩男主外女主內，噉係咪代表家務可以無人做？底衫褲都唔會自己洗？

有錢咪請個工人同你洗胸圍底褲囉臭閪，要第三者，任何一個人同自己洗內衣褲簡直係侮辱 係侮辱自己呀！

好心啲女人，男人都好，無用腦就唔好亂搬學術terms出嚟用。咩叫平等呀？家陣係咪要魚蛋論因爲古時男人唔做家務所以家陣女人都唔撚做先叫平等呀？

告誡依到嘅各位男人: 除非你個女朋友 (目標作為結婚對象) 係唔著胸圍/ 日日著紙底褲/ 殘廢/ 殘障，而唔洗洗內衣褲。一個自重同識尊重他人嘅女人，最基本都會自己洗內衣褲，不論hand-washing/ machine-washing。

對自己都打理唔好，無心打理嘅女人，如果你expect 佢未來會同你一齊管好頭家係無可能。除非你都覺得no big deal啦

我作為一個女人係噉樣睇，通常最尖酸刻薄對女人嘅始終都係女人，同唔同意由得你，但真心告誡想搵社會一般定型「好太太」嘅男人，千祈唔好搵連自己底衫褲都要人洗嘅人。

先當所有奶奶講嘅屬實
個新抱搬得出「你唔尊重我」呢句
已經睇得出有幾港女啦
樓上有人話放工好攰 唔做家務好正常
咁如果個新抱有向家人溝通過
放假時會主動分擔下家務嘅
就算真係分擔唔到（分擔可以係實際幫助/財政分擔）
起碼有少少表達過感激之情嘅話
奶奶都唔會有投訴啦

生著你個仆街仔真你慘

女方自己本身都要養家，咁男家要女俾家用，咁男方照計要俾埋女家既家用

所以我唔會怪女人要求男人有錢先嫁
有自己地方住減少糾紛
有錢請工人唔會糾邊個做家務

港女就是臭格 俾人寵得太犀利 歪理都變道理

成家立室先會知，有錢可以解決生活8成問題
好似圖入面嗰個奶奶咁，有錢請工人/鐘點就唔會有咁多怨言
我嗰陣都係因為咁啱個炒咗個工人＋未請到新嘅，奶奶就開始嘈
平時好多生活習慣嘅嘢唔洗理
要自己人落手落腳做就有唔同意見
啲衫幾時洗啲碗放邊度都可以嘈一餐

港女年紀大咪又係變港嬸

如果條女唔識退讓、唔識付出、斤斤計較、權利就要，義務就免，咁結婚黎做咩？
唔好話女，就算係朋友，如果要佢付出小小，蝕底小小都唔得，次次得自己付出，呢D朋友要黎都係把鬼啦。
D女就係成世都係度享受人地既付出，從來唔洗自己付出或妥協去維繫關係。

娶老婆點會唔係娶工人，人類幾千年黎都係咁，唔通個個當公主養？你去做野唔做家田無問題，交錢出黎囉，依家呀婆做你工人你唔洗出糧？

有冇人同我一樣睇到有好多碌黑尻？

娶著喱啲極品港女
只怪你無戴眼識人

近期D男人無撚用，又係度怪D港女，呢個乜玩法？
老公如果真係唔滿意，又教唔點個老婆，不如分開LA

好彩我老婆仔唔係咁啫

講真，我覺得男女平等，應該供樓租金各一半，然後家務兩份做

無樓學咩人娶老婆

睇到都怕
有啲野直頭冇諗過有人講得出口

唔想個女嫁比人做牛做馬 所以要自己個仔帶個女人番嚟好好服侍佢
希望呢啲女人第時咁好彩有人埋單有兒有女嗰陣仲記得今日自己講過啲乜

都一齊住 使唔使懶到咁
底衫褲都人地洗埋
家用又無 貢獻係零？
下面班女係咪on9
仲好意思是非不分咁屌人老母話無要求佢做 下下都起曬鋼咁話點解女人就要乜乜乜
洗L曬腦咁

比人話過「你只係搵個女人返黎幫你打理屋企同生個仔」，自此就無再聯絡了

有啲女可能有過念珠菌，唔想返發，全部底褲都要手洗加浸消毒藥水

根本就算結左婚都要有一定既財政獨立

係D港女先咁痴線要男人俾晒D錢佢地揸數

女朋友好鐘意做家務
唔鐘意人地整到地方污糟晒
仲話第時結婚之後佢做家務我負責打機睇波
話驚我愈幫愈忙

第二個以為私煙
堆女唔服侍男既生黎除左比我地晚晚中出，仲可以做乜 搵錢又搵得唔多

反問
有樓仲洗唔洗娶你
根本唔關物質事

唔好話港女
好多男人都覺得老婆咩都唔洗做係=自己有能力
而家對頭家有付出好似唔關女人事咁

+=

我媽媽由細到大都未做過家務，未煮過飯，同我爸爸結婚之後都喺爸爸做大部分，媽媽多數掃下地，摺下衫呢類輕型家務，不過爸爸話為咗媽媽，佢心甘情願去做，從來無投訴過。

到我同細佬出世之後都一直工人照顧到大，我6，7歲開始叫工人姐姐教我摺衫，10歲叫工人姐姐教我煮餸，

可能因為我4,5歲已經意識到自己喺家姐，要照顧細佬，大大下知道屋企人返工辛苦，要學識照顧屋企人，就算工人姐姐都喺人，唔可以所有事都依賴哂，所以平時都幫手做下家務，

到12,13歲，星期六日唔使返學，我就睇定食譜，然後跟工人姐姐去買餸，煮飯俾全屋企人食，當然一開頭都有唔少失敗作品，不過到而家煮咗10年，基本上家常小菜，煲湯，煮西餐，整甜品都ok，因為我都幾鐘意學煮唔同嘢食。

我覺得喺性格問題，我就比較獨立，我細佬反而好似大少咁19歲前都無做過家務，無煮過飯，咩都叫工人姐姐做哂。

我同男朋友拍拖5年，同居3年，家務煮飯基本上我做哂，因為佢做家務好慢，同埋我知佢返工好辛苦，收工又要做freelance ，連打機都無咩時間，

所以通常幫我掃下地，有時執屋吸塵搬重嘢我唔夠力，佢就幫下我手一齊搬，

不過其實佢都好好，會企喺我隔離學煮餸一路講無聊笑話，我要返工佢放假就煮定飯俾我食，去我屋企食飯又會幫我手一齊洗碗，

我從來無要求佢做幾多家務，就算佢走去打機，我做哂，我都無所謂，兩個人唔需要太計較咁多嘢嘅。

其實男又好，女又好，同父母/對方父母一齊住就點都應該幫下手，分擔下家務都應該，結婚未都好，去人地屋企，無論真心定做下樣都幫下手，其實都唔喺需要好多時間。

返工有邊個唔攰？家務輪流做或者每人負責一部分，其實都好快搞掂。

多得班垃圾厹囉

無樓 你d男人就夾係老母老婆中間
大家既老母都係中國人 諗埋仆街野邊個唔知
你娶個人番黎都係想你妹仔
而你又唔想你老婆做妹仔野
結果你做晒 係咪拎黎衰

家用1-2千 食住都唔夠啦

你講d野完全冇問題
咁都幾個港女負皮你

家用方面有得拗既, 始於港女都有自己屋企.
老公應該話份家用係兩公婆俾, 港女返到娘家都要俾家用啦.
家務方面, 本身我想屌個港女. 但諗諗下, 如果我自己都唔做家務, 又無乜理由叫個老婆要做.

總結: 搬出去住啦屌

那麼醜的妞

所以我唔會要求個仔娶老婆，屌下玩下就算。

極品

計錯數嗰條友真係
你話出街俾人影無啦啦放上網俾人起就話有問題啫
屌你嗰班友歪理滿口
起依啲人底真係情有可原

所以話依啲思維嘅道德撚真係連登毒瘤

連登仔唔係覺得自己結到婚啊 ？

到有個女仔真係賢良淑德
你地咪又係話人無波 矮 腳無腳玩
利申：呢d港女仆街死

姐係港女唔分擔家務就岩？
依d就係新時代女權主義

層樓邊個名先？

他朝君體也相同,畀仔女踢出街

有冇念珠菌 女人內衣褲都應該分開自己洗返喇
咁貼身既野 我接受唔到同埋d臭襪一機洗
更何況沖涼時洗埋容不易姐

佢地結婚嘅目的是為了有更好的享受，你唔係唔知吖？

又唔好咁講，飛機杯唔識自己清潔自己！😁

唔鍾意做另一回事
你老公先最慘夾住係中間

對呀！！

佢意思係冇俾家用就要做家務啫

d女人最叻講到自己湊bb幾辛苦幾多野做,但10個有9個都係越黎越肥,咁多野做都可以變肥師奶

利申:試過辭工兩年就係為左親自湊bb

唔做嘢又唔俾家用係啱，呢個應該大部份人都認同
但點解個奶奶淨係話新抱唔話埋個仔

追住啲洋腸/有錢仔條腸黎含咪嫁人唔洗做囉
無人揸住支槍逼你嫁比窮廢港男架

叫得gigi一係八婆 一係臭西

香港地大把女人係咁 , 你睇下班女權撚就知 .
要供樓果陣就男主外女主內 , 話佢煮野難食就話你恰女人。
屌，呢個世界需要男權組織

女人最鐘意講家庭主婦全年無休 , 講到有咁咁辛苦得咁辛苦，但係男人返工就唔辛苦 ? 對住 d閪客，閪老闆 ...... 又比人卒數又盛又驚比人炒。
主婦 ? 呢份工會炒 ge咩 ? 重可以點個老細做野 tim. 真係比人炒左重可以分埋老細財產，咁的工，你搵比我睇

一齊住已經注定會出事啦

唔敢想像呢班港女到時生左個仔娶老婆果陣會係點

一樣米養百樣人。一定會有一班惡頂㗎啦

發夢先有既女
幾時俾我撞到個

我知自己唔係賢良淑德嗰堆
家務我識做亦都肯做
但唔想服侍埋老公以外既人
飯我煮得熟 不過味道好普通
最重要係我唔會忍受到俾老爺奶奶指手畫腳
喺屋企都要有求必應笑臉迎人既生活

好彩男朋友講好左婚後一定搬出去住

你第一日係香港做男人咩
果堆港女不嬲都係返風流工賺錢買花戴架啦
而佢地返工另一個目的就係為咗放工返屋企攤屍乜都唔洗做

AA制？離婚果陣咪拎你份身家出黎AA囉

我覺得係娶到呢班港女嘅巴打嘅老母自求多褔

自己個女／仔唔做家務唔俾家用，無問題，當兒女債
新抱唔做家務唔俾家用，有問題，唔想要個新抱
始終自己生出黎同人地生出黎，係有分別

同埋家下係個仔娶老婆唔係奶奶娶新抱，選擇權唔係奶奶身上，咪以為自己有得揀
佢個仔同新抱都番工
個仔俾老母家用
個新抱唔洗俾佢自己老母家用？
若果人地得一個獨生女，就算個女嫁左都要靠個女養架
除非個仔同新抱，一齊俾家用外家同娘家，咁就公平啦

講到做家務，服侍個仔就無問題無怨言加應份，服侍個新抱就勞苦功高
佢煮飯煮多個人煮少個人，都係咁煮，佢洗衫，我唔信佢下下分開新抱果啲洗囉
呢單野，要睇番個仔做幾多家務，個新抱做幾多家務先有得計較
若果個仔又係乜都唔做，好心個老母就咪幫個新抱執頭執尾啦，攞苦黎辛

由頭都尾，都無話個新抱對老公唔好喎，連登仔真係睇下想做孝子定婆奴啦
好心個老母就叫佢地兩公婆自己出去租屋住啦
第時生埋細路，咪變相做埋工人？仲要郁啲就俾人話老人家湊小朋友方法唔正確乜乜乜

我若果有仔女，佢地一結婚直情叫佢地出去住，份家用不要也罷，費事多個人督眼督鼻阻住晒

成班臭雞

唔同wor
女方住男家屋企 住男家既食男家既
衫褲又係人幫你洗
俾家用應該wor

掉返轉條仔去左女家住 情況一樣我都覺得要俾女家家用

港女睇得太多韓劇 擺自己上神枱

幫下手做唔洗死嘅 又唔係日日要你做
成班港女根本雙重標準啦 對人一套
對自己又另一套

識wongddada
港女仲要人品好有問題
喺啲chatgroup識佢
有次有個明顯係智商/精神有啲問題嘅人入左黎
佢玩完人一大輪先踢走
我心諗你唔中意人咪一開始踢佢走
洗唔洗撚狗咁撚人呀

我要做第二個希特拉
消滅女權 真正男女平等

又嚟呢啲引戰post呃hit rate

班港女成日一比人叫佢做野就屌
話奶奶同老公當佢家人自己未嫁果時咩都唔洗做
唔講咩入唔入門
住得喺度就要幫手經營個屋企架啦
一到呢啲位就大叫男女平權 話男人都要做
買樓供樓大時大節送禮又唔見你高呼男女平等？
其他八婆係咁講個男人冇本事搞到個老婆要同奶奶住
點解唔可以係由女人負責買樓？
野又唔願做著數就攞到盡
面皮厚撚過床褥先有呢啲心態